點睇冷暴力分手

男人老狗有咩就講清楚啦，連分手都要用冷暴力

講一句分手有幾難

仆街行為
不過大把人都唔想自己做醜人 自己講出口
但其實咁先最仆街
早啲放過大家唔好咩
條女仆街另計

Agger

唔嗲唔吊成個女人咁

仆街行為

是撚但啦，垃圾

證明你廢 連分手都要條女講
連個女仔都man過你

仆街啦你

最撚憎

結果一個月無whatsapp後
我講分手
然後ex就立刻block 我

有咩直接講
被冷暴力果個好傷
真係精神創傷

Agger
成個過程都係靠自己同自己講嘢慢慢抽身

作為一個男人 分手都要冷暴力 你快撚啲去死啦

On9
係玩完就講得清清楚楚
咪撚唔嗲唔吊咁

賤格..唔成熟既行為~~ 完全唔理人感受~等對方忍唔到...同你講分手....之後就話...依家係你要分呀..唔撚關我事~~

垃圾 有報應㗎

大大方方咁講自己想法有咁難咩？
冷暴力就好似凌遲 而攤牌最多都係斬頭一刀切
你個人真係好殘忍
你有咁討厭你女朋友 想佢受更多痛苦？
畢竟曾經愛過 佢又唔係對你唔住
又唔係有深仇大恨殺你全家無必要害人
人道少少啦唔該
報應呢家野 若然未報 時辰未到而已
講唔到你咪寫信寫唔到咪send個message
都係無guts親自黎 咪請個朋友幫你轉達
做得好好睇睇
凡事留一線 日後好相見
話唔定仲可以做翻朋友
不至於恨你

萬般帶不走 唯有業隨身
好黎好去 如果唔係業債會跟你去下一世
到時就到番你食屎
你都可以話 可能條女上一世比屎你食
所以今世佢先會係你手上仆直 係佢欠你
所以今世你先可以折磨佢
但係你永遠唔知道去到邊個點佢先還曬比你
玩下手磨到overbudget左 又變返你欠佢
咁樣真係唔會完 永世都互相折磨 無限suffer
唯有其中一個放過自己亦都放過別人
唔再互相折磨 跳出呢個輪迴
咁先係真正分手 了斷呢個緣分
回頭是岸呀師兄

做唔到醜人+逃避面對責任

我ex一個月冇覆過我，wts佢都已讀不回
最後頂唔順同佢講分手佢先應我
男人老狗分手都唔敢講都唔知比乜反應好
好彩依家搵到個好到極點既男朋友
Btw前排佢ig dm問我同現任點識，都唔知有乜企圖

狗公鳩痕